想辭職 但冇錢

如題

我今日辭左
都唔係有錢
但已經有新工請我
應該死唔到